核聚變 同 因果報應, 等價交換 有咩關係

如題

都係中文

1 分

都係焦土

no

都係等式

Aneutronic fusion 個取捨, neutronic fusion 出 fast neutron 嘅用途